保皇奶共黨靜雞雞改《私隱條例》，擴大警權

莫乃光出咗個fb post講

無人講咁陰濕嘅嘢？

推！！

推上去

推呀 Dllm

屌

推

推
所謂法治有險可守冇人守都係廢

暴政既法律就係用黎打壓人民既武器

響暴政下叫你信法治既人, 通通都係仆街

再唔發聲，就得黑警有私隱，市民無私隱㗎啦

推！

仆街保皇狗

痴線

推推

煲大佢

到底佢要俾人踩幾多次

push

Push

一日未有少數派被私鳥，一日佢地都唔會放手
因為冇後果佢地就唔驚

推 cls

推只准官洲放火 不准百姓點燈

PUSH

少數派真係好煩又黑人憎

推！

少數派 仲惡毒過黑警

up

法律面前 平民含撚

推熱門

做野

連登仔鬼睇呢d野咩

嘩屌 佢唔講都唔知

Pish

其實政府有冇諗過
當貼張相都會比人拉
當去合法遊行都會比人告暴動
係呢個時候會有兩種人，一係返屋企
另一種會諗還死掂死，一齊死好過得自己死
你永遠唔知邊一種一多，香港人咁古惑，政府可以自己諗諗

琴日個便衣警事件只係一個開始
政府收手回應五大訴求,而家黎計係代價最細既選擇,而且仲黎得切
如果唔係日後發展成點邊個估到？

其實點拉人起底？
假如有個人收集咗另一個人嘅個人資料用Vpn擺上外國社交媒體例如Fb ig佢地點拉？叫朱西伯格交資料？
利申非鼓勵犯法

佢都未變DEAD BODY

push 721

大大力推！！！

法治

推

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

推！！！！！！

佢個dead body比人跳飛機咁來來回回over左幾廿次啦，佢個dead body仲O唔OK呀？

賤

香港條最後防線比人中出左幾多次？

前幾日先見過佢畀街坊鬧

痴撚線

幫手send email啦

推
9月真係要俾泛民拎番立法會控制權
依家修改乜都俾班保蝗過到

推推推推推

真係需要盡快立會選舉, 踢走班保皇

Dllm

dllm

保皇奶共狗

少數派又嚟搞搞震

屌你老母同我推

Lm

推上熱門啦

其實都知會打壓得更加勁....

push!!!!

仆街啦...通左立即玩完

推。。

有冇詳細資料條例係點?

仆街保皇狗

不斷搞9香港人

推上國際

原來日本人好多係大左膠黎架
講兩句野就被封，容不下異見真係Cls(弱雞版中共)
大家唔好對日本人有任何不切實際既政治幻想
下次見到日本人屌柒佢地就岩架啦

呢班共狗時刻陰鳩香港人

推呀 都請其他立法會議員幫幫手 呢單都唔係小事

推推推

puah

唔該大家去埋莫乃光個Facebook post推埋嗰個畀更多人睇

今時今日關鍵一席訓醒未？

我之前都開post講過
私隱條例係有豁免

所以到而家就算班狗提告, 去到法庭全部都無罪告唔入
班狗唯一只可以鳩拉, 然後低調放人

班仆街保皇黨而家就係想改晒d字眼
然後拉晒之前告唔入既人

Pppp

呢單野推爆佢

屌佢老母

推呀

你啱啊

cls

推呀屌

屌你老尾班黑警又出陰招

推推推推
唔可以冇左件事

然而泛登仔仲好鍾意投公民袋

何進仁，鄺俊宇，林卓停，都被人私鳥過

反而咁耐以來，呢班過街老鼠一直相安無事
不停做陰質野，馬照跑舞照跳
我都感覺神奇⋯

咁撚陰濕

D

S

Z

Over My Deadbody

記得去埋fb推

屌班保皇唔死都冇用

推呢個

推
係咪想嚟多次612

咪就係獅鳥佢地無用囉, 試下直接獅鳥禮義廉班撚樣睇下點

推
姐係popo侵犯你私隱就無罪
掉返轉佢可以拉返你轉頭

diu

推丫屌

藍屍會唔會放棄自己私隱 成全佢哋嘅英雄做特權階級呢

推
保皇黨冚黨死全家

p

dllm啦少數派

反抗

SSS

Xb

Ch

Sssss

T

推！
仆街！

X

我屌！！一人一email

黑色幽默

F

Ssss

H

C

omdb

繼續推

Yes

屌佢老味政棍

A

Pushhhh

Tui

推推推 dklm

dd

What

痴撚線, 推 !!!

Shhhh

Dd

Sg

Sc

Fff

She

推啊屌

Ccccc

本身個制度有問題 仲叫我地信套制度

其實呢班先喺私鳥入門班好對象

Ye

公字都係你贏 邊有公義可言

Sn

個問題就喺個制度

ad

Av

屌 食屎
成日陰d陰d

2

屌！

推呀 唔好俾佢過

推呀 屌 話改就改 亂咁黎 冇通知

個dead body唔該出嚟搞搞佢，如果到成個例改咗，dead body都仲係瞓咗，唔該唔好再有人為佢護航

所有惡法輕易通過
法官strictly obey 法律
法治？不如食蛋治

狗改不了吃屎，正賤種。保共黨同港共官員要趕住俾美國制裁，tweet 去美國參議員，呢D仲唔係違反人權？

Pishhhh

Pish again

Push.

推唔郁

推，現家會無情面亂嚟

。

重唔止添
重想再玩23條

再硬推任何惡法就姐係逼香港人行動升級

P

屌你老母係咪on9㗎，黑警已經無法無天，仲要擴大警權？你地保皇奶共都唔會獨善其身啦

pish

dllm 推!!

推*2

推推推推推推

推上熱門

政府正仆街

又靜靜雞做嘢喇

OVER MY DEAD BODY

831

班保皇黨衰三世

Over my dead body

港共除左識擴權，cap水，加老綜仲識咩？

呢個仆街政府

推 咁撚大鑊

可以點做

根本無人知
香港人醒喇
政府日日講法律
但就正正用法律無間斷壓制人民
政府不停破壞法治
去合理美化殘暴手段

屌你老母

屌你老母個19政府真係好賤

法律係有險可守

Wtf

721

推!!!!

成個立法會都守唔到
真係諗唔到點有險可守

呢班仆街睇黎要做一做佢，上面有ching講佢地仲生勾勾真係好奇怪

推klm

應該是政府增加透明度讓人民監察
不是政府監控人民

推呀dllm

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

曱近平

一定要寫信去反對

推!!!
不如林奠直接讓個特首俾PK做啦

推 police state

dklm

食撚屎啦

你夠票反對咩

我話你有你就有
新不誠實使用電腦

over my dead body

721
親暴黨改例警暴全面合法化。

推呀屌
twitter

推!

去retweet莫乃光啦，佢係第一手